唉~44歲了還是單身的中佬真誠想做愛

剛過了生日了,今年44歲了,還是單身一個人,真的很孤獨寂寞,
自己從未結過婚,以前拍過幾次拖,女友都是在深圳認識的內地女生,
從未交過香港女朋友,感覺上識香港女朋友難度幾高下,
自己住公屋,搵錢不多月入才萬八,返寫字樓做IT人,沒什麼資產積蓄,
工餘後,假日都孤單一個好空虛好寂寞,
高一米八,健壯身型,頭髮濃密樣一般但唔算丑,
真誠想搵個伴侶一起過下半生,係咪會好難呢?

歧視嗎

44應該係比人炒左去做保安

Call g la diu